旅遊股

Research左好耐
旅遊發展為主要業務嘅股票作為長線投資有冇得諗
利申全副身家2萬巳all in

780

買左996 求意見

1992

all in 交學費

308

2日巳輸2千4
財技股黎

入959 等爆上

ctrip

新手求教
為何會爆上